---
title: "Ημερολόγιο"
author: ["Costas Smaragdakis"]
lastmod: 2022-08-13T15:46:44+03:00
type: "docs"
draft: false
weight: 1002
toc: true
menu:
  "mem205-2022":
    weight: 1002
    identifier: "ημερολόγιο"
    parent: "MEM-205"
    name: "Ημερολόγιο"
---

## Υλικό 1ης εβδομάδας {#υλικό-1ης-εβδομάδας}

[1st_annotated.pdf](../files/1st_annotated.pdf)


## Υλικό 2ης εβδομάδας {#υλικό-2ης-εβδομάδας}

[2nd_annotated.pdf](../files/2nd_annotated.pdf)
[lab_1_and_2.zip](../files/lab_1_and_2.zip)
[1st_lab_2022.zip](../files/1st_lab_2022.zip)
[2nd_lab_2022.zip](../files/2nd_lab_2022.zip)


## Υλικό 3ης εβδομάδας {#υλικό-3ης-εβδομάδας}

[3rd_annotated.pdf](../files/3rd_annotated.pdf)
[4th_annotated.pdf](../files/4th_annotated.pdf)
[5th_annotated.pdf](../files/5th_annotated.pdf)


## Υλικό 4ης εβδομάδας {#υλικό-4ης-εβδομάδας}

-   Ανανεώθηκε το αρχείο 5

[Εργαστήριο ασκήσεων](../files/1st_set_annotated.pdf)


## Υλικό 5ης εβδομάδας {#υλικό-5ης-εβδομάδας}

[6th_annotated.pdf](../files/6th_annotated.pdf)


## Υλικό 6ης εβδομάδας {#υλικό-6ης-εβδομάδας}

[mem205_lab_3.zip](../files/mem205_lab_3.zip)


## Υλικό 7ης εβδομάδας {#υλικό-7ης-εβδομάδας}

[7th_annotated.pdf](../files/7th_annotated.pdf)


## Υλικό 8ης εβδομάδας {#υλικό-8ης-εβδομάδας}

[8th_annotated.pdf](../files/8th_annotated.pdf)


## Υλικό 9ης εβδομάδας {#υλικό-9ης-εβδομάδας}

[9th_annotated.pdf](../files/9th_annotated.pdf)
[10th_annotated.pdf](../files/10th_annotated.pdf)


## Υλικό 10ης εβδομάδας {#υλικό-10ης-εβδομάδας}

[11th_annotated.pdf](../files/11th_annotated.pdf)


## Υλικό 11ης εβδομάδας {#υλικό-11ης-εβδομάδας}

[12th_annotated.pdf](../files/12th_annotated.pdf)


## Υλικό 12ης εβδομάδας {#υλικό-12ης-εβδομάδας}

[19.5_annotated.pdf](../files/19.5_annotated.pdf)
[20.5_annotated.pdf](../files/20.5_annotated.pdf)


## Επανάληψη - 13η εβδομάδα {#επανάληψη-13η-εβδομάδα}

[mem205_lectures_annotated.pdf](../files/mem205_lectures_annotated.pdf)